放工時間由港澳碼頭去到灣仔運動場段路真係地獄

放工時間由港澳碼頭去到灣仔運動場段路真係地獄，
坐狗鐵計埋行落月台，俾盡你15分鐘
但喺路面可以塞夠45分鐘都未到
仲要唔係過海，只係想入香港仔隧道返南區咋

行薄扶林道唔得？

中環繞道
7/4號幹線薄扶林段 (薄扶林走廊/繞道/公路?)
西區繞道
第四條海隧/紅隧擴建

其實唔想搭狗鐵
年年加價迫你坐

香港人條命真係好賤